班IT狗勁撚到呢 整左個Online 連儂牆

有幾隻IT巴絲整左個網上連儂牆勁
大家有時間可以去睇下。
Post野要經TG Bot, 確保追蹤唔到係乜水post
唔洗俾藍屍攪同俾狗咬